係咪真係有相由心生，警犬記者會d警犬點解可以咁撚柒樣衰

本來呢隻大耳狗同豆豉眼已經極度趕客，令人心諗點解會有狗個樣生得咁撚怪，係咪個天要懲罰佢地

點知，尋日竟然整件仲怪物既出黎

以為係細龜

現代政府高層有邊個係有才能，好人，又點會有好樣呢

如果我同佢做野，面對面交流，唔好意思都要問句，「你係咪望緊我講野」

呢條友十足十d 專出奸計既太監

二哥（錢嘉樂飾）
李漢民（錢小豪a.k.a東方昇飾）

全撚部都奇形怪狀，甩皮甩骨

係呀 係呀 警界黃一山

以前我都唔信
但呢幾年開始信

藍絲個班無論男女都好撚樣衰
但示威者不乏靚仔靚女

小夫

相由心生係真的

呢隻可愛好多

正想講⋯⋯好撚7

獸面獸心

呢件芝娃娃有無160